621之後就係.....義士反擊戰

推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

自推

删咗佢其實好易，撳幾個掣，拒絕邪惡資訊，由自己先做起，兩個rthk夠晒，31夜晚嗰個新聞夠持平，唔會好似無恥台咁無恥，又冇主播露面，簡單又直接。